<resources>
    <string name="app_name">KamvarDinaX</string>
    <string name="fcm_token">FCM Token: %s</string>
    <string name="navigation_drawer_open">drawer_open</string>
    <string name="navigation_drawer_close">drawer_close</string>
    <string name="profile">ورود</string>
    <string name="posts">ثبت نام</string>
    <string name="fragment_profile">fragment_profile</string>
    <string name="fragment_posts">fragment_posts</string>

    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
    <string name="main">خانه</string>
    <string name="assasi"></string>
    <string name="alert_login_for_clinet">توجه داشته باشید فقط موکلین کامور دینا می توانند وارد پنل خود شوند</string>


    <string name="ghanon_assasi"></string>

    <string name="ghanon_assasi_main_title"> فصل اول: اصول کلی </string>

    <string name="fasleaval_osol_koli_asl_aval">اصل اول</string>

    <string name="fasleaval_osol_koli_asl_aval_main"> حکومت ایران جمهوری اسلامی است که ملت ایران، بر اساس اعتقاد دیرینهاش به حکومت حق و عدل
قرآن، در پی انقالب اسالمی پیروزمند خود به رهبری مرجع عالیقدر تقلید آیت الله امام خمینی، در
همهپرسی دهم و یازدهم فروردین ماه یک هزار و سیصد و پنجاه و هشت هجری شمسی برابر با اول و دوم
جمادیاالولی سال یک هزار و سیصد و نود و نه هجری قمری با اکثریت ۹۸٫۲٪ کلیه کسانی که حق رأی داشتند،
به آن رأی مثبت داد. </string>
    <string name="faslaval_osol_koli_asl_dovom">اصل دوم</string>

    <string name="faslaval_osol_koli_asl_dovom_main">جمهوری اسلامی، نظامی است بر پایه ایمان به:
1. خدای یکتا )لا اله الا الله( و اختصاص حاکمیت و تشریع به او و لزوم تسلیم در برابر امر او.
2. وحی الهی و نقش بنیادی آن در بیان قوانین.
3. معاد و نقش سازنده آن در سیر تکاملی انسان به سوی خدا.
4. عدل خدا در خلقت و تشریع.
6. کرامت و ارزش واالی انسان و آزادی توأم با مسئولیت او در برابر خدا، که از راه: 5. امامت و رهبری مستمر و نقش اساسی آن در تداوم انقالب اسالم.
- اجتهاد مستمر فقهای جامعالشرایط بر اساس کتاب و سنت معصومین سالم اهلل علیهم اجمعین،
- استفاده از علوم و فنون و تجارب پیشرفته بشری و تالش در پیشبرد آنها،
- نفی هر گونه ستمگری و ستمکشی و سلطهگری و سلطهپذیری،
قسط و عدل و استقالل سیاسی و اقتصادی و اجتماعی و فرهنگی و همبستگی ملی را تأمین میکند.</string>
    <string name="aslesevom">اصل ۳</string>

    <string name="aslesevom_main">دولت جمهوری اسالمی ایران موظف است برای نیل به اهداف مذکور در اصل دوم، همه امکانات خود را
برای امور زیر به کار برد:
1. ایجاد محیط مساعد برای رشد فضایل اخالقی بر اساس ایمان و تقوی و مبارزه با کلیه مظاهر فساد و
تباهی.
2. باال بردن سطح آگاهی های عمومی در همه زمینههای با استفاده صحیح از مطبوعات و رسانههای گروهی
و وسایل دیگر.
3. آموزش و پرورش و تربیت بدنی رایگان برای همه در تمام سطوح، و تسهیل و تعمیم آموزش عالی.
4. تقویت روح بررسی و تتبع و ابتکار در تمام زمینههای علمی، فنی، فرهنگی و اسالمی از طریق تأسیس
مراکز تحقیق و تشویق محققان.
5. طرد کامل استعمار و جلوگیری از نفوذ اجانب.
6. محو هر گونه استبداد و خودکامگی و انحصارطلبی.
7. تأمین آزادی های سیاسی و اجتماعی در حدود قانون.
8. مشارکت عامه مردم در تعیین سرنوشت سیاسی، اقتصادی، اجتماعی و فرهنگی خویش.
9. رفع تبعیضات ناروا و ایجاد امکانات عادالنه برای همه، در تمام زمینههای مادی و معنوی.
11. ایجاد نظام اداری صحیح و حذف تشکیالت غیر ضرور.
11. تقویت کامل بنیه دفاع ملی از طریق آموزش نظامی عمومی برای حفظ استقالل و تمامیت ارضی و نظام
اسالمی کشور.
12. پیریزی اقتصادی صحیح و عادالنه بر طبق ضوابط اسالمی جهت ایجاد رفاه و رفع فقر و برطرف ساختن
هر نوع محرومیت در زمینههای تغذیه و مسکن و کار و بهداشت و تعمیم بیمه.
13. تأمین خودکفایی در علوم و فنون صنعت و کشاورزی و امور نظامی و مانند اینها.
14. تأمین حقوق همه جانبه افراد از زن و مرد و ایجاد امنیت قضایی عادالنه برای همه و تساوی عموم در برابر
قانون.
15. توسعه و تحکیم برادری اسالمی و تعاون عمومی بین همه مردم.
16. تنظیم سیاست خارجی کشور بر اساس معیارهای اسالم، تعهد برادرانه نسبت به همه مسلمان و حمایت
بیدریغ از مستضعفان جهان.</string>

    <string name="contact_form">Contact Us</string>
    <string name="contact_form_name">نام و نام خوانودگی</string>
    <string name="contact_form_email">ایمل شما</string>
    <string name="contact_form_subject">موضوع</string>
    <string name="contact_form_message">پیام</string>
    <string name="contact_form_button">ارسال</string>
    <string name="contact_form_post_message">Please wait! We\'re sending your message to the support department...</string>
    <string name="contact_posted">Your message has been successfully delivered.</string>

</resources>
